6号碼頭好多狗，梅窩走既巴打小心

中環梅窩6号碼頭出面好多狗，巴打掉曬啲gear 落海先好落船呀

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

號